不如搞個藍絲流膿墻

[非鼓吹唔做主線任,各有各做,純粹idea]
眾所鳩知,藍絲宜家開始覺得撕紙唔work氣急敗壞,仲要畀長沙灣南亞man仔重錘出擊教訓
宜家肯定唸緊有咩對策
如果我地鼓吹佢地搞個撐送中/撐政府流膿墻出來其實有冇得唸
一來可以以牙還牙 當有其他藍絲走來話我地非法貼野 就可以大大聲屌佢「你地d廢老夠貼la」
二來藍絲渣老會寫到d咩出來都好成問題 建議搞完之後揾人影佢地d memo上網
我唸應該可以提供娛樂畀大家 等大家放鬆情緒同廣傳藍絲素質
不過memo紙可能要大張d 廢事d廢老老眼昏花睇唔到

= 值得一試
= 小學雞/支線任務 冇必要搞

好煩又牆